交友app新陷阱？

最近玩交友app配對到幾條女
傾都未傾己經主動自我介紹
點知不約而同地全部都話自己番緊part time marketing 係幫美容院手

有無巴打己經同過伏or知道佢地玩緊d咩
小弟諗唔到佢會係邊個位呃我錢

叫你上去做facial

新?

都唔知係咪同一個人
識親都係咁講

幾多年前

坐咗幾耐？

樓主講出嚟都唔怕比人笑 好野

最撚鬼異係 佢地個ac睇落係正常人黎 唔係果d美容雞樣
不過呢個唔係重點
重點係佢地好快就會問你拎電話
我一開始比左個電話其中一個 但佢幾日都無wtsapp我 之後係個交友app到竟然又match多佢一次 （同一個ac)
佢仲要add我講番同一堆說話 連表情 emoji位都一模一樣
咁我就問尻佢你係咪機械人啦 跟住就係wtsapp到搵番我
得一張圖 因為覺得好鬼異所以廢事再回

想問下有無人知道佢地咁樣係點先連到落呃錢位
同埋個手法係點
好撚好奇真係

屌啦 之前撞過果d美容直接d嫁wo

其實主動加你嘅，唔洗諗一定係，你自己照下鏡就知啦

都係

我都想知邊個位

我都有個係咁
LM

lemon?

帶你上去美容刷爆你張卡

Marketing 同 美容 真係兩大騙案常用手段
其實一黎問你做邊行 都已經9成係騙案

樓豬呢

交友app果啲人會主動sd voice msg都已經好奇怪

交友app一黎就要問佢做邊行

hello 我叫丁丁呀, 你呢?
真係行貨到咁都比你呃到就死火啦

喂係呀 呢個犀利 講d野次次一樣

本身前幾日約左個食飯諗住睇下佢點帶我去做facial
點知咁凍射左佢波

Ching知唔知佢地d voice msg係咪真係佢黎 係既話佢地都幾撚唔得閒

on9仔，仲好意思上黎開post

食咗睇下咩料先

點會唔係佢哋
佢哋多數都讀緊書